艾列沙巴拿加係咪轉咗會去利狗？

傳波俾文尼射

點解唔出KEPA